入嚟放低你用緊嘅杯

同一系列
我嗰隻係執雞

巴打隻水杯幾特別

你做乜撚野啫

早知講清楚係水杯

屌水杯都好講